達哥2021年倒數PARTY

【達朝2020除夕倒數PARTY】
直播網址:
直播日期: 2020/12/31 星期四 22:00
節目預告:
上半場先玩超高難度恐怖合作遊戲GTFO，達統領須帶領一眾隊員潛入魔物基地套回收HARDISK (懷疑入面有咸片)尋日試過同隊友熱身，一關都過唔到🤣
下半場地球防衛軍EDF5 炸爆地球齊齊倒數! EDF! EDF! EDF! EDF!
SEE YOU TONIGHT!

會唔會直播裝正版Windows

你的Windows不是正版

我的windows不是盜版

Wuhan Virus 19

Edf edf

blocked

躝啦，你以為你係兄弟？你係契弟引戰狗咋

達哥真係好, 我地班毒撚有節目了

我中立

跨年喊 光復香港

時代革命

達犬不了

達哥是無辜的

香港獨立 唯一出路

五大訴求 缺一不可

喺chatroom打光時會發生咩事

你sub完去打咪得

香港獨立咗 你求乜都得

支持 一定要睇

推

開台啦 開台啦

4500人睇反達要再努力呀